[淨返唔夠三日]痴線同我入嚟簽聯署！名校校友會(紅底)依個時勢仲想喺酒店搞AGM!?!

好簡單來講
聖保羅男女校友會同校董會都好藍：
成員有廣東省政協etc(自己check)

校董會之前出信，唔俾學生喺學校入邊搞政治活動，否則記過(而校友會嘅人好多都係校董)

本來年年都自動當選，但今年竟然有五個黃絲候選人出嚟選，驚到佢哋冇原因咁延遲開個會員大會。

拖到而家有武漢肺炎，但竟然破先例想喺洲際酒店搞AGM。你去唔到呀？寫授權書囉，死都要搞個會。會員8100個，book咁大個場，當有50個人嚟，酒店有幾多個外國返嚟嘅人喺度自我隔離啊？萬一有事，尖沙咀仲唔大爆發？

所以有人搞個聯署，市民都可以入嚟簽得(文筆幾好)，依加先得三百個簽名，我係個校友會我都唔理你照搞啦

唔夠三日喳！幫手入嚟簽個名啦！

唔知酒店ballroom林鄭比唔比，都同我簽咗先！！！